關於失踪人仕的大膽推論

依幾日一路喺度諗浮屍案, 我有個小小的推論, 請大家指正.

就係依D浮屍案未必係黑警做既. 而大家太將個focus放咗係黑警度, 反而有機會令真正的殺人兇手可以繼續逍遙法外.

大家諗吓, 黑警咁做有乜誘因? 要震懾大家? 似乎仲有好多方法, 唔洗殺完人掉落海. 報仇或興之所致? 依個反而唔出奇, 但拉你入新屋嶺打餐死仲爽喇, 洗乜搞到自己咁麻煩. 但如果因為報仇或興之所致而去殺人, 又唔見得係黑警先會做.

所以有機會係另一班人做. 目的有可能係要震懾大家, 或者有可能係純粹想強姦或殺人. 原因未明.

好喇, 咁點解班黑警一路都話冇疑點, 而且仲要急急火化條屍呢? 而家屬又封口呢?

我有以下解釋:
1. 條屍根本未火化, 因為說法係火化, 先至俾人一個錯覺係已經結案, 如果係土葬就冇依個感覺. 所以屍體應仲喺法醫果度, 案件一路查緊.
2. 家屬點解封口, 因為黑警同D家屬講, 佢地都覺得有可疑, 但要去查. 希望D家屬可以配合封口一陣. 大家諗吓? 如果死既係自己屋企人, 你會封口嗎? 肯定死都唔會封, 你打死我都唔會封, 係咪? 唯一可以令家屬封口既, 只有一個原因, 就係黑警應承咗家屬會幫佢地查, 而且會還死者一個公道.

我唔係排除依D嘢係黑警做, 但亦有可能係其他人做, 大家唔好淨係放個focus喺黑警, 而反而令真係殺人兇手逍遙法外.

推

呀sir你好

你打d嘢咁鬼嘅

冷靜D諗吓先喇

Good afternoon sir 祝阿sir你全家不得好死 老婆老母做雞 全家滅門

藍絲打人都唔捉
係咩驅使你覺得黑警會幫家屬查

未必, 以黑警黎講, 佢查完都未必會公報既, 如果係黑警自己做既, 當然可能唔公報喇, 但如果係其他人做既, 咁可以幫自己洗脫罪名

同埋仲可以笑你地係On9仔

先唔排除係有黑警外嘅人殺人，但亦唔見得黑警會幫手查咁好人

冇錯, 但查案唔一定係因為佢好人, 而係可能要幫自己洗脫罪名, 同埋可以大巴大巴咁刮你地成班人

你諗吓, 成個運動係要靠真理係位喺我果邊黎運作既. 如果可以證實到, 其實我地係錯既, 咁對自己係好有利架喎.

當然, 如果查到係黑警做, 咁好簡單, case closed, 講完

我冇話過黑警係好人, 我想逝去既人真係可以得到安息

睇到個 查 字
唔小心笑左出黎

good afternoon sir
祝你全家死清光
晚年百病纏身 不得好死

黑警會做野真係笑撚左
犯罪率咁撚低就係因為唔撚開file呀
出到街野野都叫你自己搞掂唔洗開file

sir 你好

善用起底能功

不推文